Trump與美國抗疫英雄Fauci公開駁火

現在, 美國抗疫民意最高的人, 是Anthony Fauci....

首頁 / 國際
防疫高官話不中聽 川普暗示開除佛奇
最新更新：2020/04/13 15:25

（中央社華盛頓12日綜合外電報導）在聯邦政府首席傳染病專家佛奇表示，美國若早點實施限制令就能拯救更多人命後，總統川普今天轉推一則他人籲開除佛奇的推文，將他對佛奇的不滿檯面化。

紐約時報指出，川普私下對佛奇（Anthony Fauci）已屢有不滿，但這次是最直接讓兩人間的不合表面化。

川普是轉推曾代表共和黨角逐國會席次的羅瑞恩（DeAnna Lorraine）一則推文。羅瑞恩寫道：「佛奇現在說若川普早點聽醫學專家的話就能拯救更多人命。但佛奇2月29日時卻是告訴大家不用擔心，美國大致上不會有威脅。」她文末用主題標籤註明「開除佛奇」（#FireFauci）。

羅瑞恩上月初選的支持度還不到2%。

川普不僅轉推羅瑞恩的推文，還稱佛奇的說法是「假新聞」，說「早就在別人提出之前我就對中國實施旅禁，這都有錄音」。

外界對川普防疫的批評日益升高，他今天連珠砲般加以回擊，把責任怪到中國、世界衛生組織、前總統歐巴馬、國內一些州長、國會、民主黨及大部分新聞媒體頭上。

川普一再拿旅禁為自己的防疫努力辯護，但專家早就講過旅禁主要功能在爭取時間，但美國政府也沒能運用這段時間，趕在疫情呈等比級數升溫前，採取全面普篩及實施擴大社交距離等政策。

早有顧問在2月中旬前草擬出停課、停止體育活動與居家令等，但川普到3月中以後才動起來。

佛奇自1984年起即任美國國家過敏與傳染病研究院（National Institute of Allergy and Infectious Diseases）主任。他今天在美國有線電視新聞網（CNN）的節目裡說：「我的意思是，顯然邏輯上你可以講若早點拿出措施遏止，就能拯救人命，這點無人能否認。」

「很明顯，若我們從一開始就採取行動，停止所有活動，今天情況可能有所不同，但停止活動引來諸多反彈。」被問到為何提出建議時政府卻毫無行動，佛奇答稱，「你們知道…就如我多次所說，我們是站在純公衛的角度提出建議，建議通常會獲採納，但有時不會」。

佛奇的談話與川普的反擊，也恰巧在川普與經濟顧問急於復工、但公衛專家卻警告太早恢復社會常態恐引爆第2波疫情這個敏感拔河時機。（譯者：陳亦偉/核稿：蔡佳敏）1090413

現在, 美國抗疫民意最高的人, 是Anthony Fauci....

出唔到圖? (但click入links, 仲見到圖)

輕視武肺真係行錯左
除左同trump講句加油之外都唔知可以講乜

{嗌交學堂}點解黃絲同藍絲辯論次次都輸?

Fauci - 關注保人命
Trump - 關注保經濟

似乎呢兩類想法, 真係會有衝突...

Trump

我主要都係支持Trump....身邊班人

佢完全唔識點樣係呢個時候保民望。。。

但佛奇2月29日時卻是告訴大家不用擔心，美國大致上不會有威脅。

以美國既總統選舉制度，贏民望唔代表會贏席位

算把啦
成個administration都有問題
Fauci當初都有份話小問題
CDC仲衰 今次表現屎都不如
連任凍過水架喇

ON9侵

保條撚咩
你睇下fauci呢條友成日急轉彎

特務機關最聰明.
上年12月已指中國隱瞞疫情, 隨時連累美國.

炒左佢一定係好事

Ppp

基本上是旦一個共和黨都鷹過侵侵

Hong Kong and Taiwan WILL BE GAMEOVER
比China Joe當選真係仆街了

CDC 同Fauci2月個陣講乜黎？
Trump要一個人頂住壓力搞travel ban, 個陣佢仲俾人彈劾緊

Fox News抗疫民望民調

Fauci支持度比Trump高出29%.
炒左佢, 絕對無利.

而家差唔多共和黨全黨都屌中共.

反而Trump仲有留手.

依家dems都係睇住黎食
繼續封鎖, dems就會話社會停擺
重開經濟活動, desm就會話你唔理人民生死

佢防疫係做得差 依點無可否認

短期內, Trump既做法或唔會太損害民望....

不過, 政府首腦的民望成敗, 要係國難完結後一段時間先會見真章....

但係依家係侵代Rep出選 (應該)
佢一收皮就係China Joe

唉.....

Fauci 講到尾只係醫學專家，根本唔識玩政治

有時支持度比人命緊要，佢一定要知道呢點

單係武肺件事
其實成個西方都反應慢 (世界第一係 小英 第2係金仔)

根本就係全世界鬼佬都輕視
侵侵 就行政指令慢
只係佢 樹左咁多敵 呢鋪是福是禍就

嘥氣，條友係無能，呢個絕對係事實
成兩個月叫佢俾個有數據support既model, 解釋下做乜措施flatten the curve, 減低icu demand，降低死亡人數，一個都俾唔到，剩係尻嗡

Trump做開醜人，唔怕做多次

根據Fox News抗疫民望民調, Fauci支持度大勝Trump

但明明佢係第一個西方國家指示封支那關
雖然都係遲
但其他人響果陣仲屌緊侵racist

侵侵會將責任推晒比世衛同中共度, 而事實上世衛同中共的確好大責任

要其他國家跟機先得
得佢自己一個冇用

如果佢真係以一個科學家角度出發，唔講政治，用數據同模型去做決定，根本無人會屌柒佢

事實係佢乜都做唔到

佢應該咁做.

但而家Trump對中共看似仲留力, 唔知有咩必要

世界第三.........香港人自救

佢到底想點

炒Fauci絕對係正確決定
刻不容緩

大膽用hydroxychloroquine + azithromycin去flatten the curve, 落決定解除呢類prescription drugs既限制

起碼, 對中共要去得更盡

佢識管好一間公司，講數 但防疫佢今次當感冒 佢一直以黎以美國經濟做政績 佢唔敢停哂所有經濟活動

China Joe戴個穿窿口罩 民調都可以高過侵

講真其實同人民代表大會一樣， 個政治制度代表唔到人民

台灣新聞有啲太過打飛機，我之前見個佛奇民調係最高

侵侵完全冇責任， 佢已經做咗150%嘅嘢

其實係佢地想係民意同州關係之間balance啫，如果係高票當選，有啲人口比較小既州份真係唔會有人理

無計架喎
要玩到成個經濟停哂
邊個民主社會領導人 係未見到後果既時候就敢做
當見到盟友(意大利)爆煲時 其實已經遲撚哂

全部 民主國家既領導人都係賭係 病毒唔會真係嚴重到令全球經濟大停頓
結果咪輸哂
只係 有幾多on9鬼佬真心知道 應該怪既源頭同CHO 錯誤資訊姐

上星期Fox News抗疫民望民調, 佛奇支持度都係最高

自己傾點數先啦
不過炒左搵邊個上去接火把，都ｏｎ９

問題係呢單嘢幾時完都未知
一日冇疫苗 一日都機會完

如果10月 11月都未完就收尻皮

啲鬼佬根本on柒9
把口唔信政府結果信哂CHO

Trump 最唔抵幫就係唔聽連登仔話。
請連登仔做顧問一早坐定定睇支爆啦，洗宜家咁柒？

Agree

侵粉都興修正主義

唔好再自大trump

二月份如果咁harsh實俾人屌
身為consultant自己唔應該遊說平民咩

唔係咁易spin

trump: it's just a flu
連登仔: 奶啊奶啊奶

美國版唔驚！

哦⋯⋯

係
Dems根本都好馬後炮
而家得班顧問講嘅野一定無人屌
因為佢係純粹比意見
採唔採納d人唔會屌佢地

佢唔駛太擔心民意，就算佢搞到美國成pat 屎咁，早兩日個poll，佢啲支持者都仲有70%以上話一定會投返佢

Trump個Hard base有成40%，至於另外嗰50 - 60% 九成唔會投佢
所以Trump成日都係出同一招，就係諗辦法令呢班人唔好投Democrats
而家美國吹緊大風，趁住Bernie棄選，叫啲基層同埋年輕democrats voters射落海都唔好益Biden

而家Biden只係lead緊11個points，過多兩個月疫情稍緩，Trump又出口術講吓啲復蘇措施，到時Biden肯定又跌 （ 當然中間應該唔少得Biden自隊多兩刀 ）

其實通常hard base大都係用呢招，好似保皇黨都係一樣，佢地要花心機諗辦法抺黑對手，令對手嘅支持者唔好投票，咁就勝算在握

但係就算民眾不滿
trump都仲有51%

睇番柒婆

侵真係衰喺成日想玩愚民
佢正正經經用其他理由唔做野都唔會而家咁多位比入入

真係on99....

Cdc當日仲講到成件事好普通
唔洗驚
冇事
根本係信政府翻版

侵侵係唔係想下屆無得做

好多美國佬同唔妥佢2月仲寄口罩比中國
今次民望真係

講真Cdc係垃圾,條fauci都廢,開初trump都叫即刻封關
但cdc由大陸爆發以來,叫人不洗戴口罩,完全估算錯晒

會唔會比戀童joe偷雞

講真唔係反應慢而係一OVER ACT一樣會俾人插到反,而以美國人嘅民族性,根本無可能成功抗疫,可以話係命定失陷.咁一個領袖要決定嘅其實係同你班美豬一齊後知後覺定係先知先覺但班美豬唔跟最後又係仆街.其實點都係輸民意的.

台灣政府+香港市民 有曬教學，偏偏信who

鳩UP同堅做既分別

因為東亞地區爆既係B型武肺，集中火力打中日韓， 歐美人士中左都好小事

仲記唔記得個英國仔飲威士忌溝蜜糖就攪掂？

次後爆個隻C型先打白人， 個陣先知仆街

March 4: “[W]e have a very small number of people in this country [infected]. We have a big country. The biggest impact we had was when we took the 40-plus people [from a cruise ship]. … We brought them back. We immediately quarantined them. But you add that to the numbers. But if you don’t add that to the numbers, we’re talking about very small numbers in the United States.” — Trump at a White House meeting with airline CEOs.

March 4: “Well, I think the 3.4% is really a false number.” — Trump in an interview on Fox News, referring to the percentage of diagnosed COVID-19 patients worldwide who had died, as reported by the World Health Organization. (See our item “Trump and the Coronavirus Death Rate.”)

March 7: “No, I’m not concerned at all. No, we’ve done a great job with it.” — Trump, when asked by reporters if he was concerned about the arrival of the coronavirus in the Washington, D.C., area.

March 9: “So last year 37,000 Americans died from the common Flu. It averages between 27,000 and 70,000 per year. Nothing is shut down, life & the economy go on. At this moment there are 546 confirmed cases of CoronaVirus, with 22 deaths. Think about that!” — Trump in a tweet.

March 10: “And we’re prepared, and we’re doing a great job with it. And it will go away. Just stay calm. It will go away.” — Trump after meeting with Republican senators

自己三月仲扮無野而家搵人瀨

同埋cdc
未試過sars 係勇敢d

美國同全世界都有密切往來, 冇可能一下子就封哂全世界關
病毒大量流入係無可避免

保撚，Fauci叫唔洗帶口罩，佢都有病，保人命同保經濟冇衝突，係班左膠，一講經濟就話你啫

OVER ACT 一開始俾人屌啫，見到歐洲瀨晒屎就覺得原來佢係啱架啦。我唔相信班專家冇警告過佢，係佢唔信。

台灣成功在蔡英文放手俾負責衛生福利的陳時中，聽從專業意見發施號令。

Marco Rubio唔撐炒佢
驚民望？

五毛，block

全部都係 WHO 問題，
老實，喺歐美話二月中已響個班一定鳩叫，伊朗同意粉倫冚前，個個食花生，諗住暑假就冇事

炒FAUCI真係會中計，強國最想

左膠話種族岐視，嘈到拆天，

台灣做得好，

冰島數據話比你知現實係冇可能好，所以台灣真係勁

叫人『穌穌啲盾醒』已有電腦計算証明唔撚得；口罩佢又話唔得，基本上，佢唔好諗，就去睇吓邊個掂就抄來算啦，

真 個個鬼佬初頭都覺得just a flu
想個政府點做野

經濟已食屎；
重有 cdc 叫帶口罩，佢重話唔洗，侵唔戴都叫自已老婆叫人帶

你喺咪起北美；
現在開始知瀬屎，重唔推經濟，就亡

所以唔係話侵無錯
佢講得出武肺係普通flu就一定係柒左
只係民主黨而家係馬後炮先咁口響
比佢做都唔一定做得好
因為本身人民on9+亂封關停乜停物好易搞衰經濟跟住比人屌
做得政客就有呢d政治考慮
未計有其他’專家’誤導佢地(who/信中國嘅)
佢地而家出事再望住台灣香港甚至中國北韓話點解人地得我地唔得
係忽略左好多野

Trump ban中國航班已經比人話racist...

fuck donald trump

咪囉

已經係Trump喉舌台都係呢個結果

Trump個支持度e兩星期跌得好勁咁，美國重日日新高，應該都無時間比佢完左個疫情再搞返好經濟，唔夠時間，睇黎佢連任都凍過水，不過其實佢開頭真係做得太柒，搞到美國現在咁

其實當時全美國上下都輕視啦
而家出事就會話早知點點點就好
侵侵之前攪咁多野緊係唔想停
點知一個武漢肺炎搞成咁

點搞

因為佢識政治abc

Trump一開頭輕視個病係行錯左啦
但其實成班國民都好大問題囉
最主要係死唔戴口罩,又唔避接觸
成日話just a flu,結果變到而家咁
香港政苦咪又係柒既,但香港都冇大爆發啦
跟本最大問題都係成班美國人身上

fauci 阻復工對trump 嚟講係死罪，毒男你唔係唔知啊碼。

美國見自己個總統都吹晒雞話無事，咪信晒佢，如果trump一開波就嚴陣以待，咁連口罩都唔會比d大陸人買晒啦，如果佢一早同自己國民講要留意肺炎，就唔會搞到現在咁

Trump成日覺得自己高雜種一等，但佢唔記得佢自己要再選，而雜種係可以無限時咁玩

根本同日本搞奧運一樣啦，收硬皮

侵又玩火

其實佢都受害者黎 一開始個個都聽武漢衛生組織講最後先搞成咁

侵既支持度跌到得返44%

太天真，未真正坐喺總統個位就梗係講乜都得㗎啦
有幾多個可以似trump咁整個貿易戰實際打擊支共？
大部分一坐正要兼顧哩樣嗰樣就跪㗎啦

不能同意更多
public health係州政府負責，其實果D州長都好大責任
cuomo 果d 咪又係一開始輕視疫情
blame 黎blame 去冇咩意思
根本大家都有責任

根本全個自由世界都輕敵左
與其怪侵一個人不如怪哂佢身邊所有比資訊佢嘅人先WHO CDC歐洲各國，西方咁多專家醫生專業人士係講緊重視武肺嘅唔到1%
個人覺得侵只係代罪羔羊
怪就怪專業個班權威個班無做好專家角色先，之後先輪到基於呢啲專業意見落決定嘅侵

我又覺得好難講
因為joe biden 真係太弱

歐美果d health experts 真係靠害，成日叫人唔好戴口罩

佢地輕視武肺，某程度都係信曬大陸既fake data
低估左個病既傳播率同死亡率

衰咗Fauci 當日真係有份話無事，俾人捉痛腳

盲撐撚同籃絲一撚樣

其實Trump 真係無錯，如果一月冇病就封城，一定會被各方面屌，為一個未知嘅病去做損害自己嘅事，冇咩邊個領袖會敢做，到而家有事個個都可以馬後炮話一早封冇事，有邊個國家好似台灣咁一早封關？

害人嘅係WHO, 不斷做護主犬，隱瞞事實，令全球受罪

話Trump因為今次抗疫唔掂而連任唔到嘅人你哋究竟瞓醒未，你話假如對面民主黨出咗個超熱門候選人就話可能真係連任唔到姐，但係而家對面出嘅係冇人想要既Joe Biden喎，當班Bernie bros 做唔做到blues no matter what 都成問題既時侯，Trump有咩可能連任唔到

白票

又bin

Joe Biden一d都唔弱，吸黑人票（同Obama 情同兄弟）同中立票能力非常強，比阿婆受落好多

其實如果一早乜都禁，跟本又會有好多反對聲音，又會覺得侵侵多舊魚，香港都係經歷過sars先醒咋，宜家美國佬後知後覺，搵最憎個個黎祭旗

最大阻力係burnhill

佢應該跟連登仔學野啦

一月既時候，已經有醫學專家同美國國防情報局warn過侵侵會大件事，但佢冇理（中共點瞞都好，你當美國d情報機關流架咩）

根本唔係trump比CDC誤導，係CDC受壓唔可以講真話以免造成恐慌影響經濟
去到2月尾 NCIRD個主任要特登出黎對公眾吹哨

你睇下美國衞生部長Alex Azar ，或者而家Fauci ，邊個夠膽逆 trump意，咪唔洗撈落去啦

難為連登仲成日有班白痴仔盲撐佢
anyway盲粉一定話呢d係fake news啦

岩，trump根本無辜，而加死咁多人係美國人自己攞黎

補多句，打咁大段野唔係想搵人blame，美國咁大獲一定唔只係trump問題，而係佢成班幕僚＋背後體制／社會文化 一環扣一環做成咁

但真係好撚頂唔順d盲粉講到trump做得好好（我懷疑呢d人到底有冇follow新聞，定係純粹睇完trump係到吹捧自己既幾個tweet就信足哂）
大佬，d記者問trump點睇肺炎3.4%死亡率果陣，條on9係答「我認為呢個數係錯既，我直覺應該係1%左右」
咁既人都有人撐得落

其實你睇啲回覆就好似睇緊藍絲群組
中國式思考方式其實黃藍絲都適用
習大大係唔會錯，有錯一定係下級官員
Trump係唔會錯，錯在左膠同CDC

有睇就知根本係左膠FAKE NEWS係度帶風吹

FAUCI 回應主旨係話, 一個決定有好多考慮因素 用現時情況睇番轉頭係無意思. CNN 追問話如果有做會唔會SAVE MORE LIVES, FAUCI 就話LOGIC 上係會有可能, 但係佢原旨係話, 睇番轉頭係無意思
FAKE NEWS 就斷章 話佢開炮屌TRUMP當初無做野, 如果唔係就SAVE MORE LIVES

TRUMP 個tweet個對象係FAKE NEWS. 佢原旨係話當初佢唔理其他人意見封關, (有無實效唔討論) 根本唔係fauci, 只係個原tweets 最尾有#fire fauci

兩邊都比FAKE NEWS 斷章 睇到火

以結果論黎講 Trump係慢左
但早推停課、停止體育活動與居家令等，大既都會比人屌，
畢竟美國人前排仲開心出外活動又講咩有唔載口罩既權利等等。

「佛奇現在說若川普早點聽醫學專家的話就能拯救更多人命。但佛奇2月29日時卻是告訴大家不用擔心，美國大致上不會有威脅。」

即係同WHO口徑一致
究竟有幾多人認真睇過樓主成篇文

終於有人睇到篇文...
同WHO口徑一致 話要炒佢真係唔奇喎

最緊要個三個rust belt 州 同FL
個到好多張選舉人票

冇錯trump 話just a flu 係ON 9，但成件事入曬佢數就唔公道
端傳媒都有另一篇分析番美國抗疫有咩問題，我覺得寫得幾好

佢大意係講聯邦制下權力太過分散，一出現public health crisis 就唔能夠好快咁去應對
trump administration 唔係唔知個病毒既危險性， 如果唔係就唔會晨早封關
佢最錯係封左關之後冇去做大量testing ，呢點又係cdc 既官僚主義做成
係好多原因加加埋埋

有D人仲係覺得overreact

其實唔係駁火，睇佢哋嘅press briefing 都OK, 有唔同意見好正常....Fauci 有專業資格及意見但唔代表在整體決策上都會跟足，Trump要平衡多方面嘅需要，白宮否認話炒Fauci, 用Hydroxychloroquine 都同佢有唔同意見，但NY好多醫生用咗成效幾好，雖然Fauci 只會話未有足夠實驗証明有效，但Trump 都照推.....
Trump 就算做早做遲都會有人批評，首先撤橋d人話冇必要又話racist, 之後再 叫香港non-essential staff 撤，一步步做緊，WHO 三月十一先宣布pandemic， 之前一未話冇人傳人，叫其他國唔使travel ban, 所以世衞必定要負上責任......

咁又太盲撐
侵係為經濟唔想太大反應 又低估疫情
美國人又多COVIDIOT 都係自己攞黎

學陳帆個套思維，呢d叫「變相」升左

推

戰時係唔可以換總統

岩岩fauci親自講話佢只係回答假設性問題
正如ching第2段咁

呢樣係連登自己吹
法例寫得好清楚總統任期係到一月中
如果十一月大選舉行唔到就會由state 直接指派選舉人去投
如果都係產生唔到總統就會由美國第三號人物頂上，即係Nancy pelosi
當然你可以改法律，但House 冇乜機會過，senate 都好難講會過

話就話trump郁得太慢

根本成個西方世界自己都低估曬個疫情
即使去到今時今日都仲有人唔戴罩 出街玩
咁你個政府幾早lockdown都無撚用

Trump做=保經濟
安倍做=on9仔

紐西蘭
雖然我唔鍾意個女人, 但佢真係夠狠, 一早就全封中國, 再3 月頭就全封全世界, 再即係全國停
基本上逼到澳洲要跟機, 澳紐先至力保不失, 無出現美英意果種地獄情況

其實Fauci好多位要同Trump administration統一口徑，好難每個記者問佢佢都唱反調
現實係佢每日比好多意見Trump，再視乎Trump因應政治因素跟唔跟
佢以間唔中唱吓反調嚟講都算坐得耐，證明Trump都認同個task force係需要佢
唔係嘅話你睇吓以往同Trump持不同意見嘅幕僚？一陣就炒撚晒啦
所以唔使發大嚟講，佢地兩個一定有爭拗，但唔會反面住，你估Trump見到Fauci咁高approval夠唔夠膽聽日就炒佢？最多叫佢喺出面出少句聲姐

3月Fauci仲笑鳩人戴口罩, 3月份有佢60 mins+既片, 你睇佢咀臉果時就好憎佢

係 啲左膠真係好撚麻煩

呢個係FAUCI 既訪問
FAUCI一啲BLAME TRUMP既意思都無
FAKE NEWS 呢個TERMS唔係屈鳩佢地

香港冇大爆發係因為自己救自己
從來都唔相信港共政府
經歷過沙士係唔同D

Fauci admits delays cost lives. Trumpers should, too.
Fauci: Earlier shutdown 'could have saved lives'
Fauci: Earlier social distancing measures 'obviously' would have saved more lives

呢啲係垃圾FAKE NEWS 既標題, WTF 根本就唔係FAUCI既意思

吹簫人佛奇

有無人有睇緊LIVE PRESS CONFERENCE?

啲記者啱啱又想險鳩FAUCI.....

"今屆政府MADE 左咩MISTAKE 可以比下屆政府參考"

連登仔又教美國總統保民望
香港仔評論外國政治同太監評論性生活一鳩樣

記得啲藍屍話隻病毒美軍傳出嚟 鬼佬唔會感染 得黃種人感染

佢保唔住杜指就真係保唔住連任

「保人命同保經濟冇衝突」

你都幾on9 架wor

Fact-check 左未小朋友

香港人無雙普選，但又去教美國人一定要投侵

我喺膠拿大，洗撚 Fact-check，膠拿大、美國 一月尾二月頭 ban 去唔 ban 入呀嘛，攪 ban 入，已嘈種族岐視，你講個個 Fact-check 係講邊個認屎認屁

睇live記者會就知冇事 不嬲班fake news想挑撥離間好耐 fauci仲係記者會叫班記者收爹

btw 留意左樓主呢隻熱狗好耐 應該係個腦有D問題

點解一定會有衝突，首先你係咪喺北美先，唔喺你就唔撚明，北美係停撚曬，

有個記者仲問fauci 係咪自願講

垃圾fake news reporter

“Everything I do is voluntarily. Please. Don’t even imply that"

你奶美個食相好肉酸

香港二月個時，都仲係零聲病例，d 人咪唔樣搞罷工要封關 ....

錯就要認，柒左就柒左 ...你呢d 網民就先係真正護主犬

仲有， 浸最撚強項係唔順佢意，逆佢意就：「You are Fire 」當政府係私人企業咁就玩法 ...

佢咁on9 仲唔夠？香港政棍有官員做野唔合連登仔意，你地已經屌到777 反轉幾次

成班高管到呢一刻都唔肯戴口罩

所以90%歐美政客都會有侵侵同一嘅選擇。侵最失敗嘅係做唔到個10%真正有眼光唔跟大圍思考嘅政客。

巴打心水清。。條Fauci同who 好明顯係work for ccp嘅，連登好似冇乜post講呢條友，好多人唔知

其實你知唔知點解世衛總幹事永遠都唔見有一線頭醫療地區，國家既人去做總幹事？最叻都係一線尾既日本仔，香港 ...甚至乎係2,3線國家去做？ 你從來都唔見美，德，英，法有最頂尖既專家去參與 ... 因為佢地唔參與，就唔駛張自國最頂尖既醫療技術同其他國家分享 ... 每個擁有頂尖醫療既國家，都會有自己既團隊去做緊防疫既野 ...

今次全球性中招，你可以留意返，係醫療越唔發達既地區，越早放低經濟影響既條件去處理 , 原因係個d 國家地區知道自己既醫療比較落後，所以一早鎖國，希望減低醫療體制損害，就好似北韓同台灣咁

第二波到日本，韓國 ..係二月尾爆發第一波 , 佢地知道自己地區接近中國，所以大力果斷推出行政措施去搞，結果起碼contro 到 ...

歐洲係第三波 ...意大利第一，西班牙第二，德國，法國，英國之後都守唔住 ...我相信大家都仲記得英國當時推介佛系治療 ...

第四波先真正到美國 , 其實有咁多時間比佢地去準備，想辦法 ...結當到依家正式崩潰 , 一個之首真係無責任同最大責任？

大家細心睇睇，到目前為止，都無醫療組織出來屌過世衞一句 ,因為歐美頂尖醫療國家都處理唔到既野，你想世衛d 一線尾，二線頭既組織可以處理到？大家只係見到d 政客想推晒d 責任落世衛到，比隻死猫佢地食 ...

最後 , 世衛係咪真係會解散，好似浸浸咁不如另起爐灶，我想信機會不高 ...因為佢地唔會願意將自己國家最頂尖醫療技術同人分享 ..

你好撚mean

佢又開始用哩啲技倆激化國民....
佢由抗疫初期步步都行錯
God bless Trump

應該放生中國 就唔會輸民意

死成2萬人, 點英雄？

仲有呀 ..三月頭條友仔仲玩緊政治，叫China Virus .. 結果未損害到中共半條毛，反而自己國內有嚴重對華人，亞洲人既種族歧視情緒之後先急急收口

手段啫 Spin去啲爭議性過題遮下自己對抗疫情柒咗吖嘛

我又唔會話fauci work for ccp, 只係大家睇野唔同，而且佢可能真係讀死書，唔識其他野

黃醫護比政府踢定左係借病毒反中啦

fauci 美國開始爆緊仲係usa today叫美國人繼續正常生活喎，因為未有跡象社區爆發
我睇完都奇怪 唔通等社區爆左先防？
我成日覺得成個西方都係base on一d錯誤嘅資訊黎決定防疫措施

你咁講中國都無錯啦
佢都唔知會爆到咁 佢用強硬手段咪又係影響經濟

作為Trump粉 最近發生既事都撐唔落佢

其實到呢刻你都未明？ 所有國家同地區同防疫措施係同經濟掛鉤 ...

簡單d 講，假設如果死10000 人，佢可以保到100億經濟 ...咁咪有得佢死囉 ...

每個國家國民條命都有個價 , 每個國家不同， 但今次例子，美國人條命一定貴過中國人 ...呢樣野毋庸置疑 ..所以一定唔會係人命優先考慮 ..

我咁講你可能未必想相信呢個價值觀， 但你真正了解後你可能感到痛苦 ...天下烏鴉一樣黑，係現今世上，無完美既國度

幻想係美好，現實係殘酷 ,希望你明白

估唔到WHO 係連登都有打手

WHO 班友既然好似你咁講咁廢，咁WHO 仲有咩存在價值? 點解歐美國家仲要比錢佢地?

WHO 之前endorse 中共既假數據，咁都冇責任?

又想摻d中國保人民為先 美國唔理人民死活嘅思想

屌啦星連登仔連防疫同經濟掛鉤都唔撚知仲上黎吹時事

預計二十萬

仲記唔記得個英國仔飲威士忌溝蜜糖就攪掂？
當事人已經話係記者老作
英國男子係武漢感染武漢肺炎 抖氣個肺有紙袋聲 貓仔更突然死亡

不過，近日有回馬槍

其實如果有禁個效果應該唔大？
我覺得關外國文化事

就算你禁左，一班鬼佬weekend 照去開p 船p
落bar
呢d 係佢地個生活黎
加上佢地未有帶口罩呢個習慣

大城市 要爆一樣會爆

現在北美頂唔順呀嘛，佢重唔轉口風，好快比人鬥

果時fauci都話係小問題
依㗎就馬後炮屌trump
你係trump屌唔屌鳩佢？

侵最錯就係最初係咁讚雜種做得好好
跟住又話衛生部門誇大疫情
想硬保個股市
而家又係度賴返支那同其他人...

真係只能說一聲加油

爭咩呀
兩舊都係屎

邊夠你地臭閪蚑那廣州黑人黑

咁先叫得好，SPIN走左成件事之外，迫到中國大反彈 同 停左宣傳 "中國唔一定係病毒源頭"呢個講法渣
佢都係因為支那肯停佢先收聲JA

你地臭閪蚑那幾時教美國佬溝返盅黃金比例既骨灰

你估歐美會信晒WHO d 數據咩 ..再者，當大家都聽晒WHO d 數據話，點解有d 國家，地區做到防疫，有d 地方做唔到 ...? 台灣 , 澳洲，紐西蘭 ,香港，澳門 ,後來既南韓都處理到 ..

跟本就係地區，國家決策者既問題 ...做到一pat 屎之後就搵野賴 ..

再者 , 中共有無做假既問題 , 首先，我係相信開始時數字上未必真確 , 因為剛剛從武漢爆發，統計，檢測定義未有一套「國家」準則， 你都曾經見過中其調整準則而令數字大副上升既時候 ..

仲有，你估美帝無線眼，間諜係中國境內做數據收集？數字準唔準確佢仲清楚過你 .. 近d 一個例子，有線中國組一直留係武漢好遲先走，如果真係大量做假，有線會乜都收唔到？仲有，還有好多中外記者都係湖北，武漢，中國境內 ...中共真係有能力大量做假？

假設中共真係有能力咁樣做到，我相信美帝都要好好檢討自己個情報機關，同埋真係徹頭徹尾輸比中共

錯，係人命價值既問題，係中國人條命唔夠美國人值錢

咁有小部份人有意識去防，條曲線一定無依家咁誇張GE

馬後炮
睇下班鬼仔前排爆到冚冚聲嗰陣都唔撚戴口罩就知
針唔吉到肉唔知痛
香港都係03年沙士食過祖國關愛先有口罩文化
2月嗰陣乜柒都冇，同班鬼仔講social distancing撚有人聽咩
Trump仲唔比人笑柒？
世事就係咁
要怪就怪防唔住支那間諜播毒比你班人啦

我建議你多d 睇下新聞，唔好淨係睇浸浸個Twitter ..

事實係，連登仔係Twitter 戰線打到開花，當時浸浸見到形勢大好，講下ChIna Virus 令連軍開心下 ...結果連登仔就開心左輪，浸浸自己就中左回力鏢

例如? 我無只係睇佢個TWITTER，但你所指的係?
泛左報攻擊 TRUMP?話佢 racist?

浸浸話： 我駛撚你中共教，我自己仲叻

西班牙點解無受教訓？

政權問題 支那係以人為主 政權係來自人 所以佢要控制人
美國以資本為主 資本控制大部份既野 包括選舉 就黎大選
要保護好金主利益 唔係大選經費邊度黎

根本唔係邊個人命值錢既問題 如果支那保經濟 唔封城由得D人死 群體抗疫 而D人唔會反佢 佢肯定群體抗疫 大家當流感

兩者其實都係關乎政權 高位既人 根本唔會理D人命

雖然你條臭閪蚑那賤蛆鬼拍後尾枕講咗臭閪蚑那賤蛆條命唔夠美國人值錢
但係都想問吓小學數學
假設一條你地臭閪蚑那賤蛆值10蚊。一個美國人值1000蚊
你地臭閪蚑那死10億條蚑那賤蛆，先可以保到100億
咁美國人要死幾多個先可以保到100億

連"燈"仔 今次燈力十足
講日本幫戰線 日本爆 屌日本唔帶口罩 日本開始減少
韓國有聲援我地 韓國爆 屌韓國唔帶口罩邪教垃圾國家 韓國開始減少
之後歐洲戰線 歐洲爆
英國議員 要平權 英國爆
一路話美國封中國入境 撚中國 到美國爆

係地臭閪蚑那係以人為主 政權係來自人，不過人既定義係由黨話事

加州撚
我一定唔撚明

Fauci 都係五毛
真係比你班盲撐撚玩撚死

「佢一定係五毛」

五毛 block 得

所以我就話佢係咪base on一d錯誤資訊去比advice

????
唔係講緊"三月頭條友仔仲玩緊政治，叫China Virus " 咩
-----------------------------------------------------------------------------------------------
只可以話佢輕視疫情

你喺北美，都知停撚曬，同時你睇歐美個數據同股市一樣，升升跌跌。

經濟要開始做野，唔係大撚獲，咁可以慢慢一個一個區域放鬆，唔係叫你聽日就正常開放曬；唔知你加州點，膠拿大講緊咁攪落去好多大市鎮要破產。

我現在明白個套營火蟲或餓死人片之類

你講呢樣野都同樣重要，不過我認為又唔係當權者會去到人命無價值咁極端既，人命始終有價 ...不過值幾多錢又係一個問題 ..,

唔一定，跟本可能跟大隊囉

你覺得口賤，可以另其他人認同你心中者主子既，你咪keep 住呢種態度自high 囉 ...

過往經驗囉，講真啲鬼佬反應慢到，喺香港屌到開花

佢地覺得所有唔撐Trump嘅人都係左膠弱智

on9

夾帶蚑那好好重視人命既私貨果啲係

仲有，呢輪民主黨呢輪已經減小攻擊浸 , 我個人認為有兩大重要原因

1 , 民主黨認真浸浸今舖死撚緊 ,下屈必死無疑 ... 所以由佢自己玩完

2 , 如果依家落井下石，係國民觀感會好差 ...同埋就算呢一刻 ,出咩主意都隨時仆街 ..要得浸浸將個殘局搞返好d 先，等大選前先總攻擊，到時先置佢死地 ..

仲有樣野 ..浸浸fans 未必想見到 ... 共和黨最後有機會棄車保帥，放棄浸浸搵第二個代表共和黨

今日記者會係到互含喎

你地臭閪蚑那武漢既地方媽媽直情daily natural high囉 ...

你呢d 鍵盤戰士，最後灰到無，只剩數網絡數據痕跡 你慢慢係網絡自High

咪同香港個限聚令一樣， 返工唔計，攪到四不像

選個傻佬出黎唔駛代價咩, 不過今次害死好多人.

你地臭閪蚑那吸精瓶害死果啲當然唔算係人啦

今次真係捉蟲

其實經過今次之後嘅教訓係
任何政府都唔好信晒
每個人就係有責任監察政府
信錯政府自己都有責任

就算選到希拉莉都唔見得會好過依家
民主黨班左膠上台隨時仲衰
根本係成個西方社會最初都輕視場疫症

West coast 州守得幾好
全部都係左膠

侵三月九日既tweet

希拉莉三日九、十日既tweets
高下立見

冇證冇據又左膠又乜
柒撚到

事實真係唔好急於復工
冇意思
長痛不如短痛

Trump講少句啦！ 真係當自已係專家？

Just a flu

Trump就一定柒架喇
同日本一樣為保奧運搞到自爆一樣
只不過Trump點柒都係要撐
剩係佢強硬撐鎗權呢樣野已經要比佢繼續做總統
個世界已經開始行緊逆全球化

問題係唔撚得既定義係點，最終都阻止唔到，但係咪拖慢到個時間先？ social distance 加 口罩又點睇？ 香港證明左得。 唔好講100%， 阻止60%， 拖間傳播速度，再加抗病毒藥物去flatten 條curve.

呢d就係班專家要諗既野，唔係獲獲出到黎不負責任尻嗡

呢樣我地干涉唔到 只求trump trump連任

成個歐美都輕視疫情
有條正常啲嘅出黎講正常嘅說話梗係比人捧上天啦

喺美國得罪咗領導人係會比人炒

喺中國得罪咗領導人會死

中國又贏

quote 得CNN news, 就知道係 faked news la
我問左個US friend , 而我不知道 Fauci 是誰
5毛 found, block 符

其實咁多個總統就完任都唔會搞太多野 但唯獨trump連續做野 所以樂觀啲啦

又係死左膠阻左哂

自己無碟報架
Cia mi6 呃飯食架
第一日同共產國家交手咩，共產國家緊係假資料
根本心底就係歧視緊亞洲
覺得亞洲低科技衛生差先會咁大件事
自己高等人種點會有事

講起hydroxychloroquine就火撚滾
要屌柒個Fauci

我屌你老母乜撚野無實證支持，屌柒你喇
就係要你試先知呀嘛，美國佬自己唔試，等其他國家試呀？ 法國佬話病機，紐約醫生又話work, 起碼整番個大型clinical test先喇，反正都無藥幫到手。

乜撚都唔係100%就唔做，執柒左佢喇

呢樣野唔係Fauci要諗既野
國家安危，有乜唔妥就講出黎，同trump反檯都要講

自己手上有乜model同data, 點樣可以去flatten the curve， 佢應該以科學家角度出發去做

咁佢收撚皮喇，見風使舵
佢做乜撚野抗疫英雄呀？有撚資格去lead住防疫小組？

呢條撚樣依家唔炒等幾時？

如果強硬就可以做總統，呢個世界都幾大獲

林語堂：「中國就有這麼一群奇怪的人, 本身是最底階層, 利益每天都在被損害,卻具有統治階級的意識. 在動物世界裏找這麼弱智的東西都幾乎不可能。」

共和黨不如搵彭斯上陣啦

關於3 共和黨有權力/能力咁做？

其實d人有冇睇WH press conference, 應該唔會有咁多五毛類嘅comments....

1. 炒Fauci 只係炒作
2. NY 及其他地區疫情有下降趨勢
3. 有d地方起咗makeshift hospital 都要拆返，因為冇咁多病人，NY 係Javis Center 及Mercy 船都未用盡，其實有好多病人即使是positive，未必需要住院

4. d人抨擎Trump 遲回應，事實係傳媒冇報啫

5.https://youtu.be/H1ow1LJDmSE

大家不如睇下New york班民主黨人之前點downplay好過啦 仲叫人去chinatown都冇問題

其實你打咁大段野既目的，係咪想講WHO 冇錯，中共冇錯、冇做假? 依家疫情全部都係因為歐美政府廢而做成?

唔知你係5毛定點，如果你係，咁你都幾敬業; 如果你唔係，而你選擇相信中共既數據係真... 咁我都冇野好講。我淨係覺得你講野既logic 好似藍絲群組裡面既野，總之所有野都係歸咎於外國人蠢、外國政府廢，黎幫who 同中共洗白

我諗中共係病毒數據上做假，都已經係大部份人既共識

真係戇鳩
你估有線大撚晒
喺支那大地任我行？
每個記者喺支那都係受嚴密監控
你去到d敏感地方都有國安跟實你
中外記者
笑撚左

連登仔不願面對事實

或者咁講，WHO 有無錯既問題 , 我唔禁講無錯 , 但應相同問題問返歐美領導人有無錯 ..呢條問題係對等的

WHO , 各國從來都各懷鬼胎，唔比最頂尖既醫療技術，團隊去運作 ...正如我上面所講 , 西方醫療強國，跟本就知道自己既醫療技術，資訊比WHO 強 , WHO 只係一個參考 或者係幫地第三世界國家，醫療系列未到1線既國家

今次全世界中招，連英，美，德，法既世界頂尖醫療專家都處理唔到（我覺得經濟，政治考慮更大） , 依家出晒事，無其他國家咁厚面皮 賴落WHO 到 , 只有浸浸咁做 ..

佢最好就搞到美國脫離WHO , 自己成立一個 ...(不過我唔相信佢大部份盟友會跟隨，因為利益問題），到時美國醫療自己單機 ...浸浸必定「名流青史」

who唔建議成員對支那暫停往來已經直接放棄左斬斷第一傳播鏈嘅機會
有d國家後來用行政手段斬纜 停支那人visa發出visa無效之類
who究竟係咪早期比支那d fake info呃左 定真係收左錢 所以比d咁嘅advice真係要查
支那有無cover up了解下20/1-22/1支那發生咩事就知

20/1 國務院常務會議，要求地方政府承擔責任

21/1 中央政法委發文警告地方唔好隱瞞疫情 之後確診數字開始爆升

22/1 支共宣佈武漢23號封城 當時全支確診只係444人

之後被指責隱瞞疫情嘅武漢市長周先旺接受cctv直播訪問
話佢係地方政府，收返黎嘅資訊要經授權先可以公佈
佢無話要由邊個授權 但普遍認為係支共中央
佢仲話喺20/1 國務院常務會議後先有較大主動權，呢段野之後喺新聞剪走左

聽到呢度就知政法委點解21號出編文警告地方唔好隱瞞疫情，就係為左卸鑊比地方政府

關閪事咩. 個陣垃圾左膠掛住impeachent

當然唔係任我行，但咁多中外記者係湖北武漢，如果大陸要大量做假（例死10000人話死1000人）都唔係一件容易既事 ...如果佢地唔係想自己搵料，佢不如好似TVB 咁，中央比咩料你就報咩料啦 ...駛乜要留個記者cam man 上去個危險 ...

各國記者都搵唔到咩料關於中國做假，只有3個結論

1 中國無做假
2 全球留係中國都記者太廢
3 中共做假能力太強 , 可以朦騙全世界耳目 ...

如果連登仔堅決相信第三個結論，今次歐美等西方國家抵輸啦 ...

共匪派國安監視每隊外國記者又唔係難既

話左國安會監視
都係要list 3 樣
駐支記者唔係你話去邊就去邊 你無批准周圍去採訪就係非法採訪 可以拉你
比你去敏感區域一隊國安一路釣住你尾"保護"你
你想行東佢話東唔入得 你去西西唔可以去
往往只係喺外圍錄段野企喺度講幾句就算
你睇下各媒體中國組邊間無人比人打過
拉你去派出所坐半日又得 即場打柒你又得
屈你帶毒又得 你聽到真係腳軟 因為死刑
乜你咁天真以為媒體可以係支那做到監察政府嘅工作

你真係認為記者會咁「安份守紀」？每一個留係湖北，武漢既記者，都想得到非官方既新聞 ...到時係國際獨家大新聞，亦係留係個度既記者最終目的 ...

咁簡單d 講，即係國外歐美d 記者太廢囉

New York 同加州左派票倉
爆得好勁啵

全城禁足你叫記者可以去邊搵料？
武漢初期d比較震撼嘅片都係d路人住戶用手機影 後期加強監控無埋